# แบบอย่างเมืองดิจิทัลเมื่อทุกบริการและทุกคนในเมืองเชื่อมโยงกันได้ผ่านJun Twitter #
คือเมืองเล็กในซึ่งตั้งอยู่ทางตอนใต้ของสเปนเมืองนี้มีประชากรราวคนผู้คนที่นี่มีสิ่งหนึ่งที่แตกต่างจากเมืองอื่นพวกเขาใช้ชีวิตประจำวันโดยมีหลอมรวมเข้าเป็นส่วนหนึ่งของการใช้ชีวิตที่นี่ประชากรกว่าครึ่งของเมืองมีบัญชีเป็นของตัวเองไม่ว่าพวกเขามีเรื่องจะร้องเรียน
ต้องการสอบถามข้อมูลจากหน่วยงานราชการนัดหมายแพทย์แจ้งเหตุน่าสงสัยต่อตำรวจติดตามข่าวสารและทักทายส่งข่าวกับคนอื่นในเมืองหรือแม้กระทั่งอยากจะดูว่าลูกของพวกเขาจะได้ทานอะไรเป็นมื้อเที่ยงที่โรงเรียนทั้งหมดนี้พวกเขาสามารถทำกันผ่านทางได้ทั้งนั้นสิ่งเหล่านี้มาจากการผลักดันโดยนายกเทศมนตรีของเขาเข้ารับตำแหน่งในปีก่อนการถือกำเนิดของอยู่ปีหลังจากนั้นปี
ก็ได้ริเริ่มปรับเปลี่ยนวิธีการทำงานของเขาและหน่วยงานในความดูแลให้เริ่มใช้เครือข่ายสังคมออนไลน์ให้เป็นประโยชน์โดยบอกว่าเขาตัดสินใจเลือกใช้เป็นแพลตฟอร์มหลักของงานนี้เพราะโดยทั่วไปการใช้ทำให้สามารถมีปฏิสัมพันธ์โต้ตอบกันได้เร็วกว่าการใช้เขาบอกลูกน้องของตนเองไล่ตั้งแต่รองนายกไปจนถึงคนกวาดขยะให้เปิดบัญชีเพื่อเอาไว้ใช้ติดต่องานที่หน้าอาคารสำนักงานหรือกระทั่งข้างตัวรถกวาดถนนก็มีสติ๊กเกอร์ติดชื่อบัญชีบอกเอาไว้ให้ประชาชนมองเห็นและตามไปได้
ไม่เพียงแค่นั้นทางการเมืองยังได้เปิดให้ประชาชนมายืนยันบัญชีของแต่ละคนเพื่อใช้ติดต่อราชการนั่นทำให้เมื่อประชาชนต้องการติดต่อร้องเรียนหรือขอใช้บริการจากทางการเมืองพวกเขาสามารถทำได้ผ่านทางแทนการเดินทางไปติดต่อด้วยตนเองที่สำนักงานเมืองโดยช่วงแรกเริ่มจะเน้นการแจ้งเรื่องบริการสาธารณะเช่นแจ้งซ่อมแซมทรัพย์สินส่วนกลางที่เสียหาย
แจ้งทำความสะอาดบริเวณที่สกปรกหัวหน้าฝ่ายไอทีของเมืองได้เปิดคอร์สเพื่อสอนประชาชนให้รู้จักวิธีใช้ที่ศูนย์ประชาคมของเมืองที่นั่นจะมีการสอนให้รู้จักวิธีการใช้งานทั้งการส่งข้อความภาพถ่ายการใช้ระบบรวมทั้งวิธีการใช้สำหรับโอกาสสำคัญต่างอย่างเมื่อไม่นานมานี้ด้วยการปั่นชื่อแปลว่าเธอทำให้ฉันหงุดหงิดก็ทำให้
ซึ่งเป็นบริษัทดูแลระบบไฟฟ้าของเมืองต้องรีบจัดการแก้ปัญหาไฟดับอย่างรวดเร็วบอกว่าการใช้ทำให้งานหลายอย่างง่ายขึ้นและใช้คนน้อยลงเขายกตัวอย่างว่าตั้งแต่ที่ชาวเมืองเริ่มหันมาใช้ในการติดต่อทางการเขาสามารถลดจำนวนเจ้าหน้าที่ตำรวจลงได้ในผู้คนทั้งเมืองนั้นเป็นเหมือนหูตาที่ช่วยกันสอดส่องความสงบเรียบร้อยของเมืองและสามารถแจ้งข่าวเรื่องเหตุการณ์น่าสงสัยมายังตัวเขาหรือหน่วยงานที่เกี่ยวข้องได้อย่างรวดเร็ว
บอกว่านับตั้งแต่ปีที่เริ่มใช้สำหรับการติดต่องานเป็นต้นมาเมืองสามารถประหยัดค่าใช้จ่ายของเมืองได้ถึงปีละดอลลาร์ซึ่งคิดเป็นของค่าใช้จ่ายประจำปีที่สำคัญเขาบอกว่าแนวทางนี้เสริมสร้างบรรยากาศประชาธิปไตยแบบดิจิทัลทำให้ประชาชนใกล้ชิดกับทางการมากขึ้นที่มา
Jun Granada Twitter Jun Twitter Twitter Rodríguez Salas Jun Twitter Salas Salas Twitter Twitter Facebook Twitter Twitter follow Jun Twitter Jun Twitter Jun María José Martínez Jun Twitter Twitter Twitter direct message hashtag hashtag EndesaMeEstresa Endesa Endesa Salas Twitter Twitter Salas Twitter Jun The New York Times 